懷疑院內感染，二人病床相隔多於6呎。

【懷疑院內感染】#455 個案入住5樓病房的時候，病毒檢測呈陰性，後來才確診；二人病床相隔多於6呎，暫時未知感染途徑。有關病房的醫護和病人都須接受檢測，院方亦正追蹤已出院的病人，病房將會封閉，全面消毒。

袁國勇教授到過博愛醫院檢視情況，認為不會有像沙士時威院8A病房般的爆發。

▸新型肺炎疫情速報：

#有線新聞 #OTT #新型肺炎 #博愛醫院 #院內感染
-----
有線新聞 i-Cable News 升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！記得裝App睇直播：

食肆係咪又要整到啲枱隔到3,4米？

即係1.5米距離唔夠？

yes

後生果個index case識行識走
隔10 miles都無用啦
唔通綁住佢喺床上面？

研究話飛沫可以飛到8米遠

90幾歲呀伯要訓走廊已經夠慘

返工我同隔離位0距離
點算